[扮工動物園] 情人如若很好奇之星期三

要有2月14破費的準備~~~~~~~~~

btw, 好多年無晌 office 收過花~~~應該話成紮收嘅花都無~~~

香媽早

早

杯早

呀霞

joson

a ha

浮~

做咩唔開心啊

各位早

樹b 今日收花未?

鯨b

好耐無見

買左 我叫佢10點先送黎

成條街閃到

遲到

今日咁多生意

餃餃

你又放下囉

餃餃~

同隻手？

呢度搵返個扮住你男朋友先

我買左花俾自己 唔洗啦 烏龍波

留底袋衫嗰個是咪你

無事我食埋包薯片先

幾閃都唔關我哋事

你今晚都去閃

返到黎可能就唔慣咁辛苦

花post好多料都好似好假

#metoo

早晨~

早~

早~~

秘書

又一球.

個同事明明叫Janice, 張卡寫Joyce

咁收唔收好

佢收左但無乜反應, 我同同事估緊

係佢條仔寫錯名定佢用第2個名收兵

福來村老灣留名